空難聯好波

好波過你老母
利申:揸過

甘搶口牙

嬲？

點夠你嬲到語無倫次

白咭仔墨閪哥輸到傻撚吐

傻撚吐 識唔撚識中文？

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

傻閪自己回自己

你返去墨西哥啦屌你老母

呢啲咁撚低級嘅國家你都含撚

真係死全家啦

block完人然後話人自己覆自己

咁快包曬筷子可以上連登?

佢每個reply都證明到佢幾智障

波台玩具

雞胸不了